有冇人仲記得黑撚大哥？

突然醒起條契弟
好掛住佢d 膠post

佢死左去邊
當年煩得濟block左一小陣

唔知佢死左去邊

處女論

我喺度呀 只不過改咗名
掛住我？

我都係叫黑撚大哥